面書有隻chicken追另一chicken數花生食

走數者 - 某組合之一

追數者 - 曾被劉象棋小

講你就講啦

好似係2017年新既跳唱女子組合omg既黃xx疑似走5皮數

我咩都冇講過🙈

wfc

開全名都唔知乜水啦, 仲要xx

點解冇人屌

等花生指數升

push

要講真係唔知幾時開始講起好了
2015年既時候 當時仲住緊海灣軒既 有一日我去左佢屋企搵佢傾計啦 之後咁岩個陣就係準備出iPhone 6既時候 佢同我講 叫我搵人幫佢買iPhone 6 然後分番比我 個陣佢同我講分番1000蚊一部機
咁我又真係介紹左d朋友搵佢買機wo 佢將64gb當128gb賣比我d朋友都算 有d仲比左訂無機拎 然後佢就生意失敗 一蚊都無分過比我
佢就講到自己有老闆幫佢租海韻軒 然後叫我一齊搬過去住 個陣我先得17歲 我都同佢講到明咁我唔會交租伽啦 如果你要我交租咁不如我搬番屋企 我又唔係無屋企番
佢就話有人幫佢交租阿唔洗我交 所以我先會同左佢一齊住 之後佢就每日都叫我番去幫佢開鋪阿但係呢糧就無出過比我既 然後咁我生活都要用錢伽嘛 我去蒲去玩既時候問佢拎1-200蚊 搭的士出去中環然後個陣大家都知佢唔出糧比我 大家都好錫我 會送我番屋企比500蚊我袋住咁樣 我又用哂呢500蚊既時候又會問佢拎1-200蚊咁樣 所以我食佢既住佢既係咪咁樣？
到好多次佢唔同我講自己問我身邊d朋友借錢 講到話無錢交租如果唔係就要同我訓街 然後又真係有人借比佢 但之後我去玩見到我朋友 我朋友先同我講唔係因為你要訓街我都唔會借比佢 當時我只係諗 算啦 煩小樣野好過 佢用佢方法搞點左咪得
之後佢又日日叫我番去開鋪 因為佢爭人好多錢唔敢番先達 一番先達就會比人追數所以叫我番 然後真係有兩三個人上左黎收數 當時我好驚 我打比我朋友叫我朋友叫個兩個人走啦 唔關我事伽 我幫佢睇鋪伽咋
佢係呢件事上邊好似推我出黎幫佢擋咁樣 我就無咩再想同佢呢個人有咩關係
但我份人呢就唔會係我當時叫做最好既朋友有事走左去個d黎既 全世界都拋棄你既時候 得我一個係你身邊背叛全世界
之後就到搬左入將軍澳 我都有話夾番租既 5000蚊一個月我每個月都有比你 直到我識左我當時既男朋友 我男朋友因為想我同佢一齊住我又真係搬左去同佢一齊住 咁我話我搬啦但我每個月都會比番屋租你 咁我過左5000蚊比佢啦 然後佢同我講業主要收數因為遲左交租叫我過多3000蚊比佢租個迷你倉放番我d野 咁我又過左比佢啦 之後又話咩業主要唔知比幾多4萬7千蚊先肯開番門 佢話呢4萬7千蚊係可以拎得番 你比完我開完門我就還番比你咁樣 好啦 咁我信左佢 叫左我男朋友落去過數比佢 咁之後我個陣拍拖又唔洗點用錢我就同佢講你遲下有鬆動錢先比番我啦
直到我同我男朋友分手我要用錢 佢一蚊都唔還比我 我當時真係慘過食兩舊屎伽 之後我就搬番屋企住 然後周不時都有叫佢還錢比我 一拖就拖左我成年
前排我聽講佢要結婚我咪恭喜佢囉 之後問下佢有無錢還 因為當時我要找卡數 佢話咩要等佢老公埋完數先可以比番我 咁好啦 當然無左件事 我地中間都有傾計既 佢有問我d鞋係邊到買伽 又問我邊到整容好d 我都有答佢既 之後我聽到佢話要買野要整容咁我咪問佢還錢未 佢就開始唔應機啦 問多幾次都係選擇唔應機 直到有一日我真係火都黎撚埋問佢
喂 咩你有錢買野有錢整容但點解唔還錢呢？佢叫我講野客氣小小
我唔客氣一早爆鳩左你啦 我洗等到今日？一係你就快撚d還錢比我 我就收聲
一係你就唔好撚還 你就咪撚係到吠！

Up乜撚野....

黃XX回應:

有甘多錢借比我又會要幫我打300幾蚊工一日既
你唔講下當初您岩岩出中環蒲既時候去玩個d錢都系問我拎既？食飯錢日常洗費都系我比既？有幾多人系由您12歲睇住您大既您自己知啦您家底系點我諗好多人都知，您要自己製造笑話出黎比人笑既話我都無計，你慢慢😊

追數

走數

勿跟車 保持距離食花生

3百幾蚊一日